今日扮工果陣隔離位同事玩射擊

今日扮工果陣有隻烏蠅係度飛黎飛去，隔離位同事即刻拎條橡根出黎對隻烏蠅進行射擊
第一擊唔中
隻野繼續飛下飛下咁
第二擊射中左
仲要跌落我張枱度
細心睇隻烏蠅，原來個同事射甩左佢個頭，仲要搵唔到
咁我位同事就搵膠紙痴住隻烏蠅半條屍扔落垃圾筒，之後我地兩個係度搵個烏蠅頭
細心搵，hi！原來跌左落我個keyboard度，好恐怖
咁我位同事又搵張膠紙痴住個烏蠅頭再扔落垃圾筒
諗返我位同事真係幾勁，咁到射得中隻烏蠅

ok

以為想問卷膠紙用哂 邊度買會平啲

用晒問公司攞